有冇on9仔真係初一唔洗頭??

而家一街病毒返屋企唔洗頭

我
沖涼會比成家打
都係忍下好

會打埋J

沖涼都唔得

我唔係初一都唔洗

新年新開始！清走上年嘅精液
迎新精！

尋日洗咗好彩
btw計返傳統時間其實今晚11點後已經係初二
所以你可以等到11點後先洗頭

我已經洗左

你不嬲都污糟開

on撚9
唔洗頭好污槽
初三我屌人老母tim呀

做得好
其實根本唔使理

點解要理呢啲on9野

初一都屌緊人老母

據說初一連垃圾都唔掉得，又係話掉走、掃走財氣

咁屙屎沖廁咪一樣，所以即係初一可以屙屎唔可以沖廁

冇出過街 所以唔洗

咁多年初一都唔會出街
所以唔洗

手都冇洗
好驚洗走財氣

你老豆老母肯定係果D字都唔撚識多隻,鄉下落黎既ON9廢老

為咗唔洗頭沖涼今日成日都冇出去

我今年初一唔會洗頭沖涼，因為尋日年三十沖涼後到而家冇出街，懶得就懶，準備刷埋牙就訓！

我媽媽會打我嫁 如果洗左頭

拳王媽媽?